廢撚甸奴買左比利時好多呀？

係咁派膠